Dans chaque page web, chaque fonctionnalité utilisable ou disponible suite à un geste basé sur le suivi d’une trajectoire sur l’écran est-elle également utilisable ou disponible suite à un contact en un point unique de l’écran (hors cas particuliers).

